ZOM終於出人頭地

終於爆升 all in準備2蚊見

升-2%